Word檔轉pdf(保留附件)點做？

Word 檔
Office 365 Word
冇加add in

save as pdf

試過，開唔到word入面嘅附件

咁你一係幫個附件加 hyperlink
再指返個 file